（1q題) 知唔知 1 2 3 4 5 邊個數字最唔開心

兩頁開估

答案保證高汁

李

3 因為陳國邦係三隻字

5
因為5 5開心

4
因為開心4

答案係李斯 屌你老母

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為數字會唔開心係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

輕鬆 謝謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為知道1 2 3 4 5 邊個數字最唔開心係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

蟻多摟死象

On

Infinity war (way)

1 因為李斯個姓li 似1

樓主on9/10

答案係堅尼米拿嘅

輕鬆 屌你老母

易唔開心 因為二唔開心

五大訴求，缺一不可，答案係1。

唔好唔開心 = 5好唔開心
我估5

5，因為陳國邦(李斯)咁樣5隻字成日比人拎去做萬能答案咪最唔開心

Push

開味

答案永遠都係陳國邦(李斯)

悶唔悶啲🥱

5呀
陳國邦（李斯）

李斯(陳國邦)囉

第二頁
開未

4
得佢自我中心

1 因為永遠都係得自己一個

0

因為1 2 3 4 5 唔開心 上面會有人會提
但係0 唔開心 得我一個理佢

開估未

開喇

答案係: 邊個數字

開估呀！！！！！！！！

陳國邦李斯
搾汁機
曹永廉
守門員
大土包
捨己為人
因為小明真係跑得好快

開估喇 ! ! !
答案係 2
因為第2既英文係Second
Second = Sad緊

所以答案就係2喇

輕鬆 謝謝大家

好啦好啦

10/10 樓主咁高汁得唔得架?

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為第2既英文係Second
Second = Sad緊
而數字會sad係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

Ching好din

終於有個高質小小second/10